元朗

有冇人fact check到真定假

真定假

好擔心

堅，老友叫我哋唔好出去（住元朗）

多啲人睇到

想入去覆桌既巴絲入一入黎先
我地要組織左先

唔好亂入 認真 真係組織左先